有藍絲團體走出黎講500萬武漢市民帶頭破壞法治未?

【行動】立即connect怕死藍絲發起400萬倒林鄭爭普選遊行

藍絲又唔支持武漢人
重好意思話自己係中國人

破壞法治 封城仲要周圍走
希望香港警察快D上去殺哂武漢人 姦哂武漢女